[PS4] Persona女神異聞錄5 The Royal 討論區 (14)

日版已於2019年10月31日推出 , 中文版 2月20日出
因為隻Game遊戲時長比起P5重要多30粒鐘左右 , 日版又出咗幾個月 , 所以頭一兩個禮拜有大劇透嘅地方唔該盡量+ 4個member防劇透

Persona系列簡介:
每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

Q : P5 同P5R 有咩分別?
A : P5R係P5嘅加強版 系統上會增加更多內容 而且故事發展上會有一定程度嘅唔同 , 充實冬季學期日常 當平行世界就得

Q : 洗唔洗玩過P5之後再玩呢隻?
A :
- 新入坑 : 唔洗玩過P5都可以接觸P5R 但玩過P5嘅玩家會對基本故事有所了解 從而更能體驗P5R嘅不同故事發展
- 玩過P5嘅玩家重點 : 接受不能者P5R未必適合你·明智的COOP改成任意進行是希望更深入地去描寫這個角色，希望能讓玩家們知道他各種各樣的一面，雖然他人氣很高但並不是所有人都喜歡他，或許通過P5R能 讓大家對他的印像有些改變。

·雖然加入了很多新要素，但整體遊玩時間比P5僅多一點(多20~30小時)。 主要是因為讀取變快、戰鬥花費時間更短、原本的殿堂攻略所花時間減少等。

[P5R]怪盜LIFE新要素 :
[P5R]日常LIFE新要素 :

P5R PV整合:

鴨志田殿堂多咗本書有咩用？

走廊有個書架，拎proteins

限定版值唔值得買

想問下追加內容點拎之前p5買左輝夜可以係p5r免費購買

Lm

打完開頭新手教學嗰段返到住所就有

係ps store買個啲免費追加內容都拎唔到

搵到了

有無人有買官方攻略?

溝爆雙葉

各位買左大神嘅人，記得電椅開左就拎去電
大氣功&全能力+2 裝飾品

邊度有得買

講起果個攻略限定主題
仲有冇地方搵得到
原本正價幾錢架

太耐冇玩唔記得
係咪一定要一樣lv/高lv過隻怪先可以捉？

係
太陽COOP10就可以無視LV

輝夜同伊邪拿歧大神

P5果時我覺得畫伯最難打

今日集d槍好勁

輝夜好D, 大神太屈

琴晚就係玩到畫畫呀伯個城, 有一粒慾石仲未拎到, 搵極都搵唔到點樣開道閘...

呢2隻都係on9
差唔多lv果陣拎啲月讀 牛牛 雅典娜出黎玩就唔錯

第一次玩都個陣係覺得畫伯難打

周圍都賣晒

冇追post
想問下隻game係咪偷跑左1日

R係加強版，係原來既劇情再加上去
未玩過P5

電完咪無左隻大神囉？

比錢再係全書拎出黎

係

D 校園問題好似唔同左

係換晒

灣仔有啊

咁撚樣連醫生都唔洗溝先

lm

一開始邊有咁多錢

電一,兩個輪住用黎回SP,順便限制自己唔好用伊邪大神

想問下 買碟係咪都可以再買DLC ?

前幾日先第一次P5爆機
想直接用DLC 新寵

再講多次
P5同P5R係獨立2隻GAME
想玩P5R要FULL PAY買過隻GAME

相信大家一路玩會有好多野想同Atlus講,記住想劇透討論或者問劇情野最好打完日期,然後再加4格Member 例如

10月31號

咁

以防有人唔睇第一頁麻煩置頂返呢句

再行過d 迷官覺得有d 煩

我既意思係

買P5R既碟 係咪可以買DLC既Persona

可以

咁當然可以

琴晚買咗伊邪大神勁到輝夜都叫要自己培育下,依隻推完關收返埋算真係破壞遊戲體驗

想問下有冇攻略
佢返學啲問題唔同哂
我估coop啲option都應該唔同哂

輝夜要等到有處刑之後,係名冊到買開頭新手教學冇得用住

返學問題可以直接睇日文攻略wiki
都幾多係漢字答案
英文miss嘅問題基本上mona都會幫手

coop問題無乜變動，係每次coop之後加多段電話對話比你再拎多2個音符

有冇報價? 諗緊就咁數位好唔好

金手指

推到樓主見到

得一個咋

推完關先收返埋仲有咩意義

我意思推到第三學期

行coop帶啱p是基本吧

最後都只會係繼續大神，信唔信

你地班友是咪唔洗訓
玩左20個鐘都只係玩到搵黑社會線索

今集有冇p5果啲完美路線攻略
無印果時記得日子好緊

呢到點用部電梯

你好似仲快啊，黑社會已經係第三章

向下行出去 右邊有間房

日文就有

想問下以前借朋友機不過自己ac玩p5 而家我用另一部玩p5r 我點樣可以攞返個save黎攞特典？ psn?

果陣有無買PSN+？
有嘅話應該有自動backup上cloud
手動down返落黎

果陣冇..

搵個fd借隻碟，開game第一次save完就走得
唔睇save進度，有save就有野拎

thx

唔識日文大概明78成左右
唔跟足會唔會好似第一日咁緊max唔到
同埋玩過p5係咪買一般版已經夠

再唔係叫個fd幫你用手指backup save
再send返個backup比你，入落手指自己restore

我個fd下載版黎 不過thx
仲想問下如果我而家買psn+再係佢部機用我ac開p5 save多次 咁我係自己機係咪都攞到個save？

今次R鬆動左好多，特別係夜晚行動時間
買唔買豪華版睇你自己需要啦

得
唔知佢部機點set個backup，可能到時要叫佢手動up上cloud

Thx

兩個版本最主要分別係咪有語音?

個系統執左好多野下
有啲位補返語音
加左劇情，個量係

基本上係一樣

學嘅技可能唔同
起始lv/能力唔同
電出黎嘅野唔用

幾時先可以奶學妹對大比

新島真幾時開始跟蹤？ 唔記得咗

Pvc已訂 可以日日係屋企奶

應該係第二章開始

新島正撚到

R一開波學校走廊已經見到哂班同伴
好熱鬧

搭車有機會見到123 在你前面等車

新手想問下應該每次都傾偈收復 定 收完一次之後全殺就OK?
唔該

有米

收服

14蚊主題icon幾靚幾抵買
買左雙葉
諗住一星期買一個
女角先

why not all ?

都話一星期一個
又唔可以同一時間用

新手想問下應該每次都傾偈收服 定 收完一次之後全殺就OK?
唔該

好過買限定

最貴都係世紀末霸王

一次就夠

睇黎限定唔值得買

限定果幾百都唔夠買膠

等amakuni

實體限定ok
有畫冊 cd 杉

舊野1300蚊

衫冇乜興趣 cd我會另外買 以前買限定嘅畫冊而家封晒塵 所以諗諗下都係唔買限定
倒不如買舊膠睇

屋企無位唔洗諗呢啲

訂左megahouse

膠都會封塵

得閒會清下嘅 始終時不時會望兩眼 畫冊得買返黎個陣會睇 加上睇唔明啲日文 好少會一睇再睇

嘩屌

新島真個個最正 不過冇位加冇錢 之前再販冇訂到

出呢隻都唔出怪盜美少女
差佢齊女team

Ching ho rich

定係等amakui個隻抵啲 頂

figure post d人仲rich

我覺得megahouse順眼啲

岩岩先見到佢, 仲未體驗佢個魅力
希望到時仲有得訂啦
利申有amakuni隻queen

見到佢讓座比廢老就知佢心地好好 一定係女仔黎

d女人好古惑架

Oh shit

準備去第一殿堂要準時買咩好？軍用品好似無咩用，打算買支散彈比龍司就算，其他錢全部買藥，次次玩rpg都唔識買道具

有幾部汽水機有回sp飲品

軍用店唔洗買野？

買齊最高攻防個d裝

之後開寶箱會有武器

究竟人格面具d合體係做乜
冇攻略完全唔敢亂合

Challenge mode 殺怪咁易秒？點捉

買得返 怕咩

打打下就捉得返哂
岩岩先打完鴨志田
仲易打過P5個鴨志田

係 明明P5個陣玩Hard條血實厚依家勁多

唔係好睇得明個system

我未偷到佢個王冠就硬生生打死左佢

Challenge mode

想問下PS主題係咪全部都係同一個BGM?

好似係有唔同

P5r 觸電槍勁到喊

仲要可以回子彈

想問而家P5R限定版既現貨多唔多
想要件衫

有隻1/6可動

角色主題？基本上個個唔同BGN

唔知香港限定版件紅黑Tee 實物靚唔靚
利申:黑金

我覺得唔錯

每隻p都有得登錄，合咗之後可以買返你登錄時隻p個level同招式

新手有無話主力練邊隻？

大家快速過迷宮係咪都係用槍清怪？

無乜所謂
第一次玩，玩多幾隻試下唔同特性開心d
如果買dlc基本上就會用死果幾隻

我仲未拆開黎睇
最怕呢類限定版，唔捨得用

幾多lv
我覺得難打

所以從來都唔會買個類dlc
原汁原味開心d

我lv11先打

有無可能一日清迷宮?

始終都係覺得鴨志田咁多boss入面最撚人渣

本身因為遲左升女僕miss搞到上唔到rank+10
諗住玩ng+升曬全部人
宜家都係買p5r算

P5R連鴨志田迷宮都一日清到，清哂所有怪，有三個位幫你回返小小sp , 再唔夠就啪兩支sp
係得d著哂火既怪有小小麻煩

P5個鴨志田迷宮 就真係要分兩次 唔夠sp

P5反而輕鬆
P5r打鴨志田覺得難打好多咁
可能衝太快冇乜升lv

金色果件好閃著唔到出街

鴨志田你地點做到清場連一日領寶藏？細怪你地都係狂出技weak全部之後全體攻擊？

weak係基本 無屬性weak就用道具打屬性weak
再唔係就訓佢暈佢恐懼佢再打
鴨志田個到得一隻騎士剋唔到屬 佢怕冰但係一開頭無冰p 我記得有幾個冰道具捱住先

我用電 電到佢麻痺
或者 用杏 個睡眠，再用龍司一野轟落去

槍有無限彈好好用

係
第一次玩 去搵番比人捉左既杏
個間房睇到眼都突

想問下雙子個挑戰第一隻怪係個印象空間有冇得捉

買哂汽水機所有貨先入去包無死
我第一次入去打到尾仲有好多sp淨可以刷下level同錢

未玩過p5應該買p5r定p5s好
利申識日文

等p6

用伊邪大神

兩隻都買

個人覺得三隻色入面紅色最正
符合返主題色

有隻女P有冰技可以捉

可動
又唔係amakuni

求救，唔小心用主角隻persona同隻細怪合左體，係咪要重玩😂😂😂

有得買 主角p廢

噢太好了！岩岩開始玩 多多指教

歷代最廢主角P

分三次先過完第一關

其實點先可以令到隻怪訓低?

剋屬 / 爆擊 / 上完異常狀態再TECH

真心唔明點解亞森咁撚廢
連係R到都唔改返勁啲

耐無玩唔記得
主角最多可以有幾多隻Persona

呢隻野佢劇情要我攞黎合野合作之後
我就冇用過佢
今次睇怕都一樣唔會用

同埋其他人既Persona 係咪都可以合勁D?

上限12

唔得
CO10時進化同第3學期再進化

如果打到開GAME賭場果個位身上有帶佢嘅話會有幾句野講

想用主角P就等下星期DLC勞爾,系譜上相當於其他人嘅第2次進化

係咪除咗coop lv之外
個人能力/ 錢同p都會過到去第二次playthrough?

進咗嗰隻有冇勁到？

新手可以睇睇先
雖然係無印

唔好睇01啦

勞爾拎黎放眠一流

依家出面買咩價位

mk 就正常價位

屌 捉唔撚到隻騎士

想問下d氣力補給包買唔買得返架?

我lv11個陣都捉唔到

有紅氣果啲P要殘血先捉得
SAVE好先再慢慢試

P5到P5R
頭先玩玩下先發現初期成日打俾惣治郎果個原來係雙葉

已經打到得返勁少血喇

不過我得8lv

試過打到殘血再傾計，但佢傾計都唔想同我傾
勁串

乜第二批限定版件衫個logo變咗金色

你唔夠lv

佢lv9 我lv11

即係未扣夠
仲有 劇情戰鬥全部都唔會傾到

著哂火個隻咋
就係打到佢殘血轉埋姿勢跪低 再同佢傾計，但佢唔想同我傾計
所以先話佢勁串

諗緊係咪初期個5圍唔夠先咁

唔關5圍事
殘血殘到淨幾多？

打多兩三下就死 / 總攻擊即死既血量

p5個試都好似未試過

試下再削多啲，淨5分1左右

升到lv7可以合玄武
有冰技
同埋如果敵人唔多又唔係好勁可以唔洗出技
多啲用槍或者近攻
慳返唔少sp
P5鴨志田我打咗3日先揾到個皇冠
今集1日就揾到

屯門出面d 鋪頭有無得買

俄耳賊神同普通果隻有咩分別

JOKER 255冥未?

普通(f)
ネオ･カデンツァ
アギ
タルンダ
食いしばり
――――――――――
マハラギオン(12)
マハラクンダ(14)
呪怨見切り(15)

賊神(f)
ネオ･カデンツァ
マハラギ
ラクンダ
食いしばり
――――――――――
アギラオ(14)
マハラクカジャ(16)
呪怨見切り(17)

技去到後面都自己砌
耐性又一樣
點解唔係用隻低lv既
要升f

哈姆子果隻(f)招技係ネオ･カデンツァ
味方全体回HP50%、攻撃･防御力、命中･回避率up
鬼太郎果隻招技係カデンツァ
味方全体回HP50%、回避率up

天與地呀老細
不過(f)去到後期都要升過一隻，換左個特性做吉祥天女果個buff長2turn

妖，get錯
我自己就普通留原生特性，賊神換特性

一開波用咩難度好？

真男人就玩Challenge

Help

用大神玩

想玩Safe Mode, 係咪好垃圾

唔好
冇得轉難度

唔係好掂

玩P5 呢類RPG

試easy囉
你safe易得濟又冇得轉會冇癮

其實係咪每個迷宮都要溝唔同Persona 入去打?

堅持唔用dlc Persona

persona都有得溝架???

第一個迷宮已經教你捉...

i mean 約出街果d喎

safe玩落會好無聊

唔會
上面指合唔同p去衝關

係咪持有對應既PERSONA 去簡選項都會影響到個好感度?

p5 果陣玩hard p5r諗緊玩唔玩challenge

其實係咪hard好玩d

challenge 大家3倍 會唔會變左秒黎秒去 無咁好玩

打boss未試過輸
反而比雜卒圍然後放一個異常狀態滅團
激怒+攻反、洗腦好易滅團

challenge一打中弱點就秒怪好煩，想收服新P都唔得

你玩challenge有時想收服新P但太高傷秒左隻怪都好煩下

呢樣真
好難收服

好撚憎月亮條友

直銷網中文限定返左大貨
$780 入左手
返去買大神DLC

飛鏢升RANK果度係點搞

睇WIKI唔太明 要SOLO玩一次先可以買書

係，但係佢啲技有用唔升唔得

又限定又繼承p5 save 成身道具轉玩hard 先

岩岩先打完淫蟲
有新招幾正

有咩係必升
係咪節制同死神最重要

雙子課題有冇攻略
好似唔同左

無印最煩就係佢 我個時一周目唔想睇攻略
直頭無視左佢

特典係邊度攞？

點解今次隻貓係自動攻擊

咖啡店房間個紙箱

唔撚係貓

可自己較

杏張新立繪畫到好肥

點解今集既輝夜姫唔洗錢就有咁正既？

你p5有冇買？

有啊，原來P5買左就唔洗買多次？ 咁都幾好啊

有無人覺得龍司好撚煩

過左第3個殿堂 仲有幾多個打
想知仲可以玩到幾耐 coop 5圍都好低

日版岩岩出個陣可以10yen買一個無印dlc仲好...

好多人都唔鍾意龍司

我又覺得無咩野，龍司只係熱血好基友

上一集陽介好好多

衰衝動

初期無女得隻貓同基友陪你咋

覺得聾屍成日講野好大聲

龍司係咁問我做好d 野未
煩撚死

玩無印果陣都覺得佢好煩 但佢真係好兄弟黎
而家玩就預左佢好嘈就冇乜野

而家先第三個殿堂緊係仲有排玩

p5既話應該仲有5-6個 無記錯的話
p5r 第三學期應該仲有野打 (個人認為)

5圍我覺得玩下玩下就自然max哂
coop反而麻煩d

我而家先仲係5月9號
仲有排先第二殿堂

玩下玩下又過左六個鐘

玩多次都係覺得佢好弱智

不停揾d npc睇下佢地有咩新野講，真係好哂時間
但我就係控制唔到自己對手呀

陽介真兄弟！

每個殿堂都係得3粒

我講錯
係第三粒

其實唔洗咁急

龍司係正宗契弟+撚屌

龍司以為自己好撚巴閉

陽介又有錢又無咁蠢，應該係男神嚟，可惜無女吼

我唔撚想去殿堂住呀，龍司

自由行動果陣
手掣按PAD會彈唔同野出黎
EG : Coop Assist, Hide Out, Status Assist

係咪皇家版新增?

之後個個都會追你架啦

性格問題

幾時重製p3 p4
唔重製都想佢放係ps4高清化
想重玩

光明的頭帶好用到

第一次玩 challenge 難度
玩緊鴨志田宮殿
之前玩 normal 打怪弱點唔會即死
上到 challenge 弱點倍率高咗下下秒怪
d 怪要點捉

好似冇芳澤

過一兩個禮拜先會出

買左會長同杏
會長好正
杏一般

123 幾時出figure連醫生都出

唔好意思新手好多問題...

我過完第1日準備發信, 但係殿堂入面有d P高lv過我未捉到住.
如果我第2日即刻打BOSS完左個殿堂, 我之後仲有冇機會捉返果隻P?

唔該巴打

鴨志田悔改完之後過多幾日就有個有個大眾殿堂
入面d p 全部都捉得返哂

唔該晒
可以放心屌撚死個仆街了

志帆個眼神我以為玩緊屍體派對
btw新囡囡幾時出黎 想玩法劇情

新劇情*

又玩到杏除衫嗰到
玩一次笑一次

傳說真正用到學妹 已經係好後期既事
聽聞係咁

開場講到賭場都未入隊 真係有排

會唔會有武見?

會長真係好正

咩故都要熱血撚嫁啦

應該就冇

有無巴打會打通宵

見好多巴打都喜歡會長 但我只武見同杏

其實我幾鍾意睇 龍司 同 mona互串

全部都要
新島冴

D 請求會唔會太耐冇做而過期miss左?

tutorial好似話會? (我都係岩岩睇到

咁都好啲
幾驚佢冇

也嚕炸呢架

雙子coop好麻煩 之前係殿堂miss左冇捉到某啲面具好難搵返 日文攻略又睇唔明
16【皇帝】エリゴール係邊道有

仲有最好係咪要捉晒殿堂嘅全部面具？

加明智都唔加家姐

好想攻略家姐

有得合

我

我淨係鍾意123同武見同會長

無人爭老師

印象空間撞車大法捉面具可唔可行

官方有冇出過統計
情人節最多人陪邊個

動畫版情人節有開過投票成3萬票
杏＆真（観覧車＆大さん橋）
31%
双葉＆春（スケートリンク＆熱帯植物園）
30.2%
一二三＆千早（ナイトプール＆明治神宮）
18%
川上＆武見＆大宅（ルブラン＆診療所＆大井競馬場）
20.8%

杏同真Vs我同春根本唔公平
30.2%都係我carry

可行

啦呢話爛之

學妹好似冇乜戲份咁

真...賣左psv+p4g好後悔

華架閪

芳澤拆開4 set DLC

遲啲有得啪啪啪 (希望有)

有無慾石攻略？

係唔少連登中二病毒撚既寫照

節制有得升升左先
死神升到7就可以唔理住
仲有某d限時既都要升左先

btw有冇d係必定要做?
例如星期日要飲汁個d

joker 格高衣！

我都係唔太鍾意會長
比起其他人佢有persona既理由其實唔大

廢柴寅要11月前升好

佢沖出去自己落手打分分鐘仲勁過用persona

明智要幾時升好?

打完賭場之前

每半個月 施肥
有2 9嘅日子去打牛工
有7 嘅日子去7仔pt
水 土日去花店pt
每個月去買入口蛋白(1個月限1個，過左就冇)
星期日早tv shopping 晚去吉祥寺買sp item 1晚1個 &帶雙葉落club 有專用技學
7月期間六合彩活動 必賺

鐵漢柔情勝過黎明

印象空間問題

話時話我玩左咁耐都冇留意過呢樣野

鬼太郎同番長個DLC係咩黎
btw鬼太郎個召喚姿勢真係型到仆街 好想P3重製

每次我想搵佢換野
佢咁岩都會出現

挑戰任務,純粹同佢打,有高清番長同鬼太郎J

p5玩到最尾覺得佢都係好有義氣

隨機

其中一個成長幅度最大嘅角色

仲以為本體入面已經有佢地兩個打 A社真識搵錢

屌 其實星期日d特賣係咪真係平d?
諗諗下每個星期都要畀四千蚊佢賺好cum計

前期夜晚真係唔夠用
要升政治家 占卜 老師 同埋123

星期日晚一定要留比廢柴用先得
123唔急啦 慢慢J

點解你地玩得咁快

呢個鐘數仲未訓緊係快喇

點解我一開波可以免費拎

限定版送埋

一開game 就有得用啦bor

天鈿女命呢隻野點合上網跟住個表黎合都合唔出嘅

你係咪睇左舊版合成表
Royal 唔同曬

有冇新版想解雙子coop

係咪特殊合體呀

哩個應該得
珠雀加個騎兵

哩個phvf 雙子要合嗰啲野

啱啱down完lm

騎兵印象空間有冇得捉

應該第一區第一層有

救命

歹路不可行

乜真係咁易咩 我卡左起碼半個鐘

見到歹字已經知

睇黎我同你 "真正用到"既意義上好似有d唔同

想問下而家普通版多唔多貨？
見前面有巴打話周圍都無貨

特定日子打工會多d獎？

尋日見深水埗大把wor

COOP對話好感度選項
GOOGLE唔見有P5R用

搵到P5果個

係咪用返P5就得?

有d無變
又有d唔同左

準備一陣去殺鴨志田條撚樣

咁S/L試?
定有出音符就OK?
唔S/L時間夠唔夠?

有無皇家版中文字謎全答案？

決定完全唔睇post 同攻略，亂玩一次先利申第一次玩喱個系列

Btw 好景大把game 398
限定800-820

好好享受

我有時無音符都S/L左先

唔S/L真係唔個夠唔夠
始終有d有時間限制

除左答問題 考試出貓之外
緊係唔睇攻略，唔用dlc p
有d難度先享受到成隻驚

用日文google齊晒啦

有中文版玩已經好好

而家玩r要不斷諗下之前有冇呢段野

有冇比較影片

係咪姐係思想剝奪之路

真係一言驚醒洛克人

搵到兩個

下下S/L對話選項都幾破壞遊戲體驗 冇左個種”唔知佢鍾唔鍾意呢” 嘅感覺

其實單機game真係唔會理人點玩
唔好係度認屎認屁就得

不過見人話Safe 飛對話4x個鐘爆機

全疊打真係好難打中

一周時間太長100~150hrs
唔想開2周目先MAX
搵到日版選項攻略用 ,唔駛S/L lu~

去新宿買完書睇完先再去啦

都係嘅 人人享受隻驚嘅方法都唔同
可能只係我自己懶得刷對話囉

不過Safe加飛對話玩真係...
橫掂都要晒4x個鐘 不如玩其他驚

我打左100幾球 原來要睇書

有d人係獎盃hunter
飛avg劇情拎白金盃

所有minigame都係玩過一次就會係地下商場/新宿有書買
睇完就可以玩果陣用心眼

想請教應該主力升邊個cooP先？

優先度：最高
丸善拓人
明智吾郎
芳澤かすみ

優先度：高
御船千早
川上貞代

睇左成朝攻略, 好似係咁

書就應該要買既都買哂
出唔到夜街既日子都係睇dvd多

有咩對應既用途，唔識睇日文

想溝邊條女咪升個coop
我升都係升晒想溝啲女先

真 玩得開心就得

丸喜明智入第3學期
芳澤要co5入第3學期先可以升上co10

千早占卜多功能，buff5圍提升值，加任意友好，提高警報機率
老師幫手整工具，洗衫，有按摩就可以入完異世界果晚照樣外出

另請教打殿堂前d限期，其實係唔係唔駛咁急打？

早啲打無壞，有部份request同coop係要攻略完殿堂先會開放
仲有 期限前7日怪盜團嘅coop會停，直到攻略完先再開

其實coop係咪一有就升先最好，我無理板本叫我去訓練，第一日就清咗鴨志田個場，之後果2日就領埋寶藏，

我想問撞車升lv 搵錢係點操作

好，thx

龍司co7技能瞬殺 禁住R2衝埋去低10LV或以上嘅怪就直接秒唔洗戰鬥
印象空間收集印仔再去搵約瑟認知改變，升晒金錢up

謝謝

講少左
心眼見到綠色=可瞬殺

圖書館lock咗本書係咪睇矖其他圖書館借嘅書就會unlock
定係到指定日子會unlock

懷疑中咗伏
龍司6-7出咗sns 但我無理到
而家卡住咗

7月unlock
唔知有無需要睇晒，我果陣就有睇晒其他幾本

想問遊戲中心有咩用?
除左上去買飲品

D新主題幾靚

係咪仲有DLC未出
有既話係幾時

試左陣
隻dlc真係破壞遊戲體驗

等我仲搵左好耐

記得金字塔開始打後d 迷宮都好長

信和搵到最平395
不過呢到d 人應該都買晒

wtf

tst 有冇 黃game 鋪

想問下p5r最強裝備有冇啲係要買dlc入手
記得原版有件係要電唔知邊隻

最強裝備接近係晒收集3件意石到我記得到爆機前一直都係裝緊意石裝

果啲防具同武都係?
原版我記得好多都係座處刑

防具今集有吉祥寺,洗下啲裝應該都夠做

吉祥寺咩來
我啱啱先過第二個boss
銀行都未入

得坐車睇到？

PV有講嘅新地圖

咖啡店吧檯 都睇到

係 夜晚會收到佢msg應應承左先升到7

仲有圖書館圓枱都得

想問返之前睇post話
p5r 有wallpaper
但我去到sega個網無左條link

有無其他方法？
同埋個wallpaper係for pc定ps4

今集係咪唔洗咁急升醫生coop先
玩到斑目就有電椅
DLC嗰隻道具全能力+2加大氣功

有冇手機wallpaper

大家一日打幾耐?
我玩到唔想停

而家收工收早左
打到8-10個鐘

係金字塔連打開大門都卡關
唔知係唔係我對P5唔夠愛
有時成個地圖搵哂，之後唔小心換左張圖
當你再返返個地圖時D怪又會再出現返不停LOOP

問題係又唔係難打，你點都會贏，但又要浪費你時間打
其實係依個情況下都幾無癮

金字塔開始最好睇下攻略

鴨志田，畫家，銀行唔睇攻略都過到

果陣打無印版金字塔都要開攻略望下

貓妖精+女夢魔
打緊第1個殿堂時已經有得合

P5個時都好似冇咩睇，但印象都幾麻煩
不過都係同一個問題，而且越後d安全空間越少
打銀行個時已經覺得痴線，差不多係開頭、中間、尾段先有
開頭同中間段路又長，好鬼驚死

記得宇宙基地好煩

不過我覺得遊戲設計者都係想玩家慢慢玩咁

佢D 安全小屋就係咁用

不過我有強迫症，要快清迷宮

我都係
以前一周目唔識野，分開好多日打結果咩都升唔max
依家要限住自己每個迷宮都一日打哂
其實幾辛苦

今集時間唔係比上一集充裕？

斑目難打咗咁多嘅
差啲比佢團滅

有冇玩normal?會唔會好難玩？

Normal啱啱打完斑目
有兩次差啲比人團滅咗

以前有冇特性

係喎 可以借書 唔還書會唔會罰

我成20lv 打啲6 7lv既都𣊬殺唔到既

冇

fox嘅人設明明係全game最型
但個角色本人就好大反差

想問下係咪除左日月其他都要帶同p升coop
新果個顧問官有冇p要帶去升?

係,要

即係有個新cat係顧問官?

仆街了 咁知唔知咩野合咩野會出呢個cat

算唔算係persona系列既其中一個特色
就好似 P4既 天城雪子 睇落都係正正常常，但原來笑點超低 / 毀滅性料理

pk 冇升到貞代
依家放緊暑假

一個人對金錢精打細算係咩

冇乜野做係咪最好去挑戰食漢堡

明明可以慢慢玩到個答案出嚟

一個錢打二十四個結

佢係邊個位
都唔見佢約我

金城黎到PR5都係好易打
仲諗住佢會改難D

P5同P5R 最難打都係鴨志田同班目
無印鴨志田1日過唔到 班目boss戰又吸又全弱點卡到傻
鴨志田宜家終於一日過到 但食左好多SP水 好勉強

要禁實R2衝埋去喎

你龍司coop要lv. 7 定8 先開這個技能啊

可以在學校既實習樓地下找到他

學妹好好J

上網見到話11月佢就會走
係咪應該升佢先

P5R既鴨志田 我反而覺得好易打
只要善用主角/杏既 攻/防debuff , MONA專心回血 , 龍司專心打

P5就真係難，鴨志田瘋狂衝力射球

有無人打到去宇宙基地?

玩到新年開始

博屌

咁快

整左隻完全體 輕鬆過

呢個真係 玩一次笑一次

DLC?

我係買數位豪華自帶 另買好似22蚊

可以點整

玩晒

吓咩黎
好似Pokemon咁？

應該咁講 我20lv望啲6 7lv既都出藍光
綠光果啲秒到無問題

三穴都比龍司開發哂

睇緊呢個攻略網

仲有後面杏除衫嗰到

又係時候post下d珍藏
希望佢出芳澤啦

想問下關於雙子coop

Mona

有冇人有慾石位置攻略？

芳澤幾時出figma

各位怪盜都show d珍藏出黎交流交流

等緊隻明智同春

果陣見到會長個pose都有D想買

好想要真

千金難買心頭好
曾經錯過一次無買到 杏，好彩之後再販
即刻狗沖

點整 有無教學

個齒輪係邊整？

畫出面右手邊

唔係好明 求解釋

係鴨志田個幅畫到捐出去
然後旁邊有兩條樓梯，其中一條樓梯行上去拉機關就得

劇情去到雙葉未？ 應該就係打怪有一定機率有個警報出黎 之後就入房 是但合左一隻p先 之後用前者黎強化你想升嗰隻p 就會唔升經咁強化d數值

重咁貴

3字頭都話貴

呢隻gane要等跌既話應該要等好耐
3字頭真係算係咁

咁d 技點搵出黎？

無印16年出1-2年前一二手價都都無乜跌過到係有P5R消息先開始跌價, 3百幾貴唔貴自己諗

諗起日版要買5百幾6百幾蚊就唔會覺得貴,好似係

咁d 技點整出黎？

技都係推薦有警報嗰陣公開處刑 sl刷出黎

dvd可以邊到買

到底魚介青汁點樣飲得落

中央大街右邊有間碟鋪

感謝

可使用殿堂主人技能的飾品即係咩

儲三粒慾石俾約瑟換個個

無賊神勁d？

發現佢有得係驚入面買佢個演唱會黎聽 好正

b站好似都有

玩玩下時間過得好快

要搵就實周圍都有嘅

拎唔晒慾石有無咩大影響

利申: 唔會白金

白金唔到少咗件道具，好似無咩用

地圖變化好少

得幾個位有吊索

今集整曼陀羅ATM個方法係咪都係一樣

曼陀羅混亂好似廢左武功

效果基本上得1T

都唔關白金事
大罪戒係打boss時最強飾物
不過大神可以解決一切

玩到帶雙子出街
笑撚死

咁今集點刷錢

拎完瞬殺係印象空間輾斃啲怪

咁好似仲無聊
曼陀羅混亂都起碼有個緊張感 唔知隻怪會唔會嬲
不過最緊要 快唔快先

去到雙葉但係點解仲未有得強化P

洗到全層紅氣就快

好似要確立完路線走果陣先開

Q版係黏土人定咩

之前係日本夾左依隻 另一隻係星星眼

去偷佢個王冠好難
我直接打死佢算

就係後面個隻 杏

約瑟係邊個位？

印象空間個正太

我想知係邊個位搵到佢

有冇清講下有乜主要新野
down左未玩

每次上落都random出

終於準備去美術館

奧村好難打

帶埋上閣樓

啲P應該點配技 之前玩親都係鳩配

快到咁都有

睇過了

依度係邊？我玩完鴨志田都好似冇去到

玩玩下想買返限定版 而家放驚再買限會否好on9？

咁快
我玩左差不多40個鐘都覺得自己好快但都仲係暑假就完

家姐全game最正

P5r最難打應該係班目守石條友
又識全體洗腦 又識炸

我都覺

當初無印無玩晒
玩到雙葉就停左

royal版coop係唔係話易升左?

前幾日1900 入左隻會長

PV欺詐
唔止一個位係咁

p5我玩咗起碼三次
我唔想玩玩下抄車入唔到第三學期而玩第五次

有無巴打可以用唔劇透嘅方式話俾我聽點入第三學期

每次行coop都會比多2個音符(要帶啱P)
少左好多唔夠好感而要出街玩嘅情況

三島係咪姐係

有冇得生bb?

我好想賜酒俾你，不過連登無得賜，多謝你！

想問第三學期有冇新迷宮

好奇你地之前P5第一次死係死咩地方?
我第一次死係雙葉BOSS位之前果到,
99%咁行上去,一個唔小心比怪撞到
仲要係5隻蛇女
一開場就訓撚晒我堆人仔
之後我D人就冇醒過咁死撚左

之後都冇再死過SO9SAD

利申只係NORMAL難度RUSH2日內過關

cctai班友
吹奏怪盜但唔落場

好唔同
三島係無能力落場

玩hard boss都唔難打
隻班目守石佬死左十次有多
打左成個鐘

斑目 殿堂 第二粒慾石點拎? 有個鐵閘阻住開唔到

有個位用索飛上去有寶箱
閘個開關就係隔離

搵到了 唔該曬

特典要裝左p5先拎到？
刪左game 有save都唔見有得拎..

屋企個紙皮箱

依家仲有冇得混亂刷錢？

點樣打工搵錢去7仔淨係可以買野

屌
隻野又全體技又洗腦
勁on9

玩叉撚J 唔小心比D小怪有機會起手 就被爆擊/弱點打到暴弊
試過兩三次仲要離上一個save 成個幾兩個鐘

用地鐵站睇招聘雜誌

得2隻 等緊芳澤

見巴打好似好有經驗，問多少少
啱啱開始冇耐
頭幾次去天鵝絨房間同伊哥吹水
佢問我問題我咪有得2選1嘅
有時有個選項佢話要勇氣升到獨當一面先得
但一開始又未有得升，咁咪一定要2周目
之前p5冇留意所以我想問呢d選項係p5已經有定係新嘅
同埋會觸發乜特別劇情
thx

支槍係點放去隻手到 我研究左好耐都係唔得

比多小小力塞入去，最緊要小心
係幾難塞入隻手到

好撚驚用錯力 都係有時間先慢慢再試

呢幕睇咁多次都咁好笑

所以最緊要小心 慢慢黎
我試過整斷杏 條尾 塞入去個個位，見佢塞極都好似入唔哂，最後大力左就出事

第二日即刻買aa膠

忍唔住買左大神

我都想儲齊成team人

開咗訂嘅都有訂齊
齊人先影大合照

求教學

玩撚左七十幾八十個鐘點解溝完條女都仲係無乜互動，其他團友完全無理會主角同邊個一齊

肝完63小時
多謝ATLUS令人有好GAME玩

63個鐘咁快

計埋最後劇情位應該有65

63個鐘
爆肝未

自己想肝，爽

想問二周目係繼承返六圍？頂睇一睇返攻略先知miss左咁多野，玩到第二關唔想重打

速讀

呢隻驚得五圍
係會繼承

外國蛋白粉邊到買？

其實隻game係預人多周目
P5都有類似

有冇人知點拎果粒火玉? 卡左我30分鐘

我玩普通，覺得易打左
係死左一次俾隻騎士otk左主角

P5R有幾多個結局？

普通一定易左
又多左慾石回魔
啲persona有特性又勁左
仲有顧問官coop又成日發動

廢道具黎 唔洗理

𣊬殺啲經係咪會少啲我見佢寫有100經 但實際到手得10幾廿幾經 係咪正常

殺愈低級經驗會愈少

100唔係講一個人100，而係咁多人加埋

Dlc堆Persona真係好痴線
開波堆怪當菜切，破壞遊戲體驗

頂我由p5玩到而家先發覺thx

我仲未用得dlc 嗰d PERSONA, 好似有level 要求?
但係多咗十萬係身都其實已經玩得好輕鬆.

無LV要求
不過我果陣就升到隻P個LV先會拎出黎
大神就狂拎出黎電

玩normal鴨志田殿堂都被滅團，啲人究竟點玩hard?🙈
如果冇佢送果堆藥，我諗要幾日先確保條入侵路線，之後係唔係會再難啲？之後每個殿堂都想一日搞到入侵路線，留多啲日子做其他野，可唔可行？

P5R大家有無怪物弱點同對答攻略？

超好用
第一個殿堂竟然入2次就搞掂
橫掂都爆過一次p5當快速通關睇劇情算

1周目就HARD鴨志田都幾難一日過到
其實全部殿堂都可以用最短日數過,視乎要強制返現實幾多次

Same

諗著到新劇情先換番正常Persona

第一個殿堂最難
之後全部垃圾

難在無SP無藥

分幾日打
我以前就升定12Lv 合隻軟泥怪出黎
因為有物理耐性，主角就會難死好多

有p5 save + 同限定果$150000 一開波亂fung 錢

呢D真係要睇下攻略
我都係撞彩合左出黎

P5 save獎勵邊度攞？

屋企 紙皮箱

thanks 我琴日揾到了
但發現最低果隻信念要21lv
人仔得20lv合唔到
但信念荅啱都上到2
希望之後唔會因為第一次冇相關p
影響到信念個進度

之前玩日版p5r升哂芳澤以外嘅coop都仲有十幾日時間剩
不過係極端玩法 好感度唔夠升rank就不斷用命運刷好感度 唔會㗰時間出街

地下商店 花店對面果間超市定藥房

我一日過 好彩中途補得返啲sp
但係鴨志田好難打

早啲學煮咖啡

Btw 有無巴打有印象無印係咪無咁早識煮咖啡？

同埋點解叫無印

之後勤力啲搵千早加返芳澤好感就可以唔洗出街

我覺得差撚廚難嘅地方係
主角個p如果對住咁啱弱屬，3倍打埋黎，基本上即死，經常9流流咁輕敵，就咁game over奶過好多次野

巴打有無轉返hard?

杏果隻無特別
反而會長同雙葉都有買

邊度有得睇怪弱點呀？定睇返無印都得？

想問下女角防裝最勁仲係咪彌塞亞座電椅

以速刷黎講算慢啦
又諗返起有條友開safety劇情全飛,40幾個鐘白金左之後拎出黎同人講周圍打飛機

唔計污糟防具嘅話，係
不過防具就唔好咁快整啦，比人打都唔痛好無癮

佢唔似講緊速刷喎

打過無印嘅各位，有無跟住個一周目Max流程打

梗係唔係啦,如果經驗係share既話升到清明都未升到lv

其實哂一晚煮咖啡同拎多一日打殿堂都係佔左一個時段

暫時覺得最難每次去新殿堂初期遇到著哂火個d怪
就算唔弱屬，一野打落黎都好大機會殘血

所以要俾佢用班目果個飾品,可以移除自己弱點
尋晚換左鴨志田個飾品補完血唔記得轉返,行左一陣就俾人電撚死左

女神系列日常操作

舊作品地雷遇敵 冇得控制偷襲or被偷襲

主角死左仲一定要load save

金城殿堂

污糟防具有用仲勁過彌塞亞?
記得無印果時啲污糟衫冇點理

有玩過無印既基本唔洗跟足流程玩都可以全滿coop
時間上鬆動左同易升左

最勁防裝好似要有警報果陣拎隻P去電先有

少6防但高10回 技係+8魔
睇你點揀

今集真係拎黎回味劇情
輕鬆下

明白 其他男角防武果啲
都係用game內p合唔洗買dlc ?

男角我全部用弘誓R，即係撒旦警報果陣電出黎

我仲玩緊無印個隻之前買左卡住班目boss戰棄左驚 呢排太悶拎返黎打

咩係撒旦警報 唔太記得了

卡關就棄驚

記得宇宙基地後面有個解謎幾煩
唔同顏色飛來飛去

即係警報嗰陣 拎撒但去電

天使BRA,325防,20回,大幅降低電擊傷害

明星鎧,330防,10回,大幅降低魔法傷害

件污糟衫係攻擊特化,無減傷

審判P撒旦係警報緊果陣電

打BOSS轉返做EASY咪得

真係頂唔順咪safety

一safety左就返唔到轉頭
另外之前講過話challenge秒怪捉唔到既問題,去到金城殿堂已經無呢個問題
唔知係啲怪厚血定我唔夠輸出

78個鐘開波二周目

有警報同冇警報有咩分別
呢個字好熟但已經唔記得咩來

有警報同無警報下電出黎既野唔同

明白 警報點開出來
定係好似有段時間自己開?

會唔會太快

我覺得係兩樣
怪又厚血左，自己又唔夠輸出

仲係斑目殿堂，龜速推進

打到金城殿堂之後就有
每次打完怪隨機有警報
可以去占卜師度提高警報觸發機率

77先岩

challenge打BOSS自己睇路

快我成倍

伊邪大神功勞 今周整埋全屬最強p收工

又係伊渣
我一周已經合晒呢堆解禁P
BTW祝呪2屬特別廢，少左4Xsp嘅大技

p5都係challenge , 應該問題不大
p5卡得最耐應該係最終boss

卡關係平常事

得減半好春廢

新關對義經黎講都幾慘 好鬼多反物

減半都算，仲要成日miss

唔洗,今集有得用警報整到隻野全能力99

斑目BOSS戰

係,佢遲啲會有教學

咁好好多 原版果時要壓coop慢慢妹一隻出來

根本唔預人中 打王又冇用 萬能最強

有無人都係好唔鍾意入印象空間
好陰森，每次都唔想入去

訂左等緊5月隻可變形電單車

入得多發夢都夢到, 好撚癲

MONA真身

龍司coop幾時先有得6升7？

呢度最好唔好提P5S既野,仲有唔少人係等緊6月中文版

想問下係咪P5R 隻隻Boss同無印比都有少少分別

驚用伊渣 殺太快會Miss左細節

快d揾丸喜 心理輔導下

實體限係咪送咗10件污糟衫，點解洗極都仲有

怪物弱點、怪物對話、COOP對話，最需要睇攻略

大神係P4主角P最終進化
一招數萬真言秒左隻BOSS
二周目打後有得合大神,佢係P4G本身係得每種屬性既範圍技,數萬真言無得用

即係隻p係p4g合到出來但冇左招技

原來我有少少位記錯
一開始合出黎係咁,之後會學到4屬傷害大單體技同埋4屬傷害high booster

p4g果時冇萬能屬?

順帶一提P4G同P5R合成大神都有彩蛋

P4G合大神要用12隻P，將每隻P頭一個讀音串連出黎就係伊邪那岐大神既日文讀音

而係P5R入面，大神同大神賊神係唯二兩隻合成素材唔跟lv排既P
一樣將12隻P既第一個讀音串連起黎就會變成「八十稲羽の大神来る」
中譯就係八十稲羽的大神來了，而八十稲羽係P4主線既小鎮

第一招係普通萬能屬性傷害大,但唔係數萬真言

人格面具係咪9合都得？定係用死一種升爆個lv佢？

可能又借錢又參加畫畫班
然後記錯名

Fans向多
再吸引新玩家

幾萬真言係P5R先第1次比玩家任用，之前只係劇情技

以下有講少少撒旦耶爾資料，可能算少少劇透

睇咩難度

普通樓下9合就得

想問下
收伏怪物嘅對答
同埋
COOP好感對答

係咪同無印一樣？

想問第3學期有冇得繼續做未做完既coop? e.g.雙葉,千早,奧村春嗰堆

d dlc p有賊神同無賊神有咩分別？

可以
但我提下你，第3學期朝早時間好緊

而夜晚就非常鬆動

學到嘅技唔同
但到後期都係自己砌落去可以唔洗理啲原生技

想問coffee shop內有咩行動係做得？

睇碟，打機，做gym, 溫書，睇書，玩填字遊戲，煮野食，淋花etc

打到太空船 芳澤個Coop得5lv係咪正常?

係都係最好玩左P5先玩呢集?

有無人覺得後面劇情無咁吸引

唔使
玩P5R可以了

今集啲雙子任有冇攻略
同原版唔同左

新手 down哂免費dlc 請問係咪向老家寄來的紙箱拎野 暫時4月11日都冇得拎正常？

啡室樓上有個紙箱可以攞

正常，頭幾日未拎到

438 算貴？

我見樓下platinum shop 實體428
應該唔算貴
我自己就照喺psstore買

填字遊戲係邊個位

咖啡店近樓梯張台 不定期會有 我去到8月都係填過5 6次

近樓梯那張枱，有d 日子會見到有本書係枱，那日就可以玩

頭幾日400內
你遲咗買 抵唔抵自己諗

預計今個星期可以玩到去雙葉

玩既時間唔多

我肝好差

最後搵左間415

415 買左

利申 之前無玩過

玩hard成日比人一下打死

ok thx

請問未玩過p5
玩普通會唔會好難

新手想問要衝左邊個coop先？

印象空間係咪有咁深落到咁深好？大概留幾耐先會出現鎖鏈怪？

係
最好集埋啲request先落去，慳時間
唔記得5分鐘定10分鐘就會出收割者

想問下有咩邊啲coop係要升先？
同埋有無啲coop要限時前升

丸喜明智芳澤 老師龍司?

死神
丸喜明智

龍司=easy mode

有無人覺得個電話成日響好煩

要對Rpg有少少了解
例如識Debuff果D
驚唔夠打可以比多22蚊 （真錢）買Dlc Persona 買大神

唔夠打就拎出黎無雙

我都買左大神
而家玩easy 加大神

睇故事為主

我都用緊不過有時都幾破壞遊戲體驗
例如隊友覺醒能力，個動畫好型好型
最後變在你開大神清場

俾錢買dlc化伏唔伏？

新手咪買隻大神旁下身

22雞

等流感日可以刷死神升LV

我已經玩過P5
不過係無完美爆既，上隻都係買二手
呢排無野玩先買隻P5R玩下

可能玩完會放
對P5 無強愛人士

唔係新手，p5 都3週目

只要認同條on9 仔就得

三島都係

我P5 白金左，唔想再刷到嘔
大神真係好爽

講左幾多次我唔係怪盜啦 成日自來熟

三島係咪唔洗帶月亮p去都夠好感？

無咁多時間刷就真

睇下故事行下街都唔錯

成日認屎認屁

占卜占到冇哂錢

丸喜個撒鹽動作

無玩過p5新入坑 真係好撚好玩煲左幾日已經打到太空船 幾時係第3學期 好想用芳澤

咁chur

仲要比佢昆錢買舊鹽

個個都打得咁快

P5原版爆左4次
日文兩次 中文兩次

P5R就只玩中文了
目前我打到獅童、坦白講丸喜比我印象好好
Coop到左10
貫通成個故事 做到真正協力者既角色

反而芳澤呢個角色除左好J
去到12月頭都真係攝石人
（我知p5r結局、但我都覺得丸喜呢個角色塑造得好好）

我未玩到最後啊
不過你咁講即係新老師係奸啦

印象空間係哋有bug 我變唔到認知
而家想加經但係佢唔比我重新分配

月同太陽都係唔洗帶P

要比花先可以重分

唔係奸
有時候一件事對與錯只係觀點與角度問題
我第5次行呢個故事
感覺到p5主角如果要滿coop
呢個不羈特質培育出來既只係一個虛偽既人

笑撚到我仆街

原來係咁

結成理同鳴上悠呢兩個具備不羈特質既人
培育到最後我都感覺到佢兩個既成長
但來棲曉/雨宮蓮只能夠講佢既人設同佢建立既coop特質真係有dd衝突
雖然稱之為交易但我真係覺得以主角既行動風格但對朋友咁事事關心
真係好似雙面人咁

揀左普通（有玩開rpg,想有少少難度）
咁唔夠打先買dlc

上面4格Member啦唔係你等俾人圍扑

好彩二周唔洗再係印象空間打印仔 唔係人都癲

想溝邊條女咪升果個先囉

123泳裝

個新阿sir扮salt bae

有無老師問題攻略

我見有d item效果係治癒空腹, 咁P5係咪好似P3咁狀態唔好爆擊率低d?

有老師

釣魚個徽章勁唔勁？
成100000pt
唔係太有用就唔刷拎左個盃算...

鴨志田果陣邊有班主任

噚日打完銀行boss冇save
搞到冇得load save

但係波特由一開始都講佢係冇辦法對不公義嘅事置之不理
對朋友咁好都正常
講係交易都係講啫
實質未又係幫到盡

想問有冇印象空間ge怪list？
想打隻獅王返黎做孖妹仼務

5/30

咁又唔係lemon chef創嘅

約雙子出街真係好可愛

幾時出佢地個主題

斑目除左煩之外 無想像中咁難打
開場九成死一個先
d分身反而㩒住黎砌

站前廣場個參選議員呀叔同埋女僕miss 11月17前未升滿就冇得再做
仲有丸喜明智孖妹都有deadline要優先升

你咩難度 玩得咁快

雙葉迷宮真係玩咁多次都崩潰

真
我玩開hard 突登轉challenge打斑目為左拎多d經同錢 以為實比佢屠 點知死左次就過到
最緊要係搞清楚分身既弱點 再針住弱點打不斷換手就過到

有啲敏感

normal新手

支那人要抵制了

R刪走左

嘩屌原來連句"啦呢話爛之 爛之話嘩呢"都有放入穿越時空的貓

係邊到拎架？點解我買限定版唔多覺有既？

新手 剛剛先打完鴨志田
想問係咪仲有好長好長gameplay?
成日想去行下買野都唔比

實體限冇送..如果你唔係實限既話..
可以去房個紙箱望下

yes 好長之後會慢慢多返好多時間
放心

我係買實體
原來實體同數位送既野會唔同
除左呢樣仲有冇其他分別？

原來有咁多人無玩過無印版直接玩P5R

個人建議玩左一次無印版END先

原無印個END同R版END演出好唔同，建議感受左無印版END先，正好多

但要係11月 Save Load 我諗無咩人肯

隻GAME全程幾乎冇提過你添

我見有好多ending
洗唔洗save底之後load番睇

認真？

打王係咪主攻隻王先得啦？
隻王死左d 兵就會死埋？

係長到無朋友

幾時出芳澤同雙子主題

日文版係發售後一星期，香港應該都唔會太耐

save定多D位啦

屌，唔撚係嘛，即係死神唔會中流感？

個時一拎上手就知

ys

想請教下係咪就算爆機都冇可能同所有人既人際關係升爆、一定要有取捨? 剩係想同女女出去玩😂😂

唔係 可以全部coop都升爆
帶相同屬性面具 答啱問題都有幫助
當然都可以完全唔理啲仔

新手想問攝政王點用最好

垃圾黎，當經驗包

用大神開easy 一周目用多啲藥30lv已經可以單刷死神

不如你四重加密左再討論劇情

一周目已經可以全10
剩係想同女女出去玩就唔好理啲仔
咁就無瞬殺, 無COPY技卡, 無改槍, 無槍BUFF, 後排拎少D經, 同P交涉麻煩D
仲可以唔洗入第3學期

係囉，有時我一望到疑似係後期劇情 都要好快碌走

入第3學期要咩條件 玩到10月先知原來有條件

想問下 印象空間d任係咪可以積埋一次過先入去做 但又驚三島coop升唔到

暑假可以點揾新島真？
之前學業lv未夠所以連coop都冇

我拎左隻大神 用完一次之後即刻拆撚左佢了
根本破壞左成隻game

好mean

起碼拎去電椅丫
全能力+2嘅大氣功

R版去唔去到無印版個end

點快速刷coop

去到
只要唔達成第3學期條件就得

點先避到個粉刷

點解隻撒旦我合極都合唔到出黎
賣左隻彌賽亞之後上網揾佢D合法冇一個合到出黎

P5R合p好似唔同哂
上網搵又好似唔見有合成表

睇器用LV
5LV 100%回避, 1LV好似20定30%

昇靈巧

COOP10審判解禁P黎
打完賭場先得

解左啦
係唔知用邊兩隻合到出黎啫依家
上網揾到D合法全部合左隻DLC隻彌賽亞出黎

10/3

玩challenge mode應該點捉
下下都勀屬就秒左

最懶就用寶魔+彌賽亞合上去
因為合P果陣係跟合出黎隻P嘅基礎LV，買完DLC就會比DLC卡左位
例如10LV A牌+12LV B牌出16LV C牌
但如果C牌有隻15LV DLC嘅P 你買左就會變成10LV A+12LV B出15LV C
面寶魔就係用黎原牌升降，C牌+寶魔出返C牌
升降幾多格就隻隻寶魔都唔同

春好撚核突個髮型同衣著都好老土

揾隻賊神彌賽亞搭35LV隻寶魔搞掂
THX

較番hard黎捉，唔好強迫症

用道具
免費DLC應該有送d屬性攻擊道具
夠用開頭兩關
第三關開始d怪血多d冇咁易秒

想請問有無巴打知荷魯斯點合上網啲攻略合唔到既

如果好早已經max咗芳澤coop(lv5)係咪可以唔使再約佢出街？

強迫症我基本上捉唔到任何野，全部慢慢合出黎

打淨一隻用槍射到殘血

開頭唔識玩，成日周圍走、唔想打迷宮
點知冇時間，得9level打鴨志田 打到想棄game
而家只係玩到變左架車落地鐵站

成日一日只可做一樣野 想行下澀谷都唔得
但係玩極都有新鮮野新增真係好勁
自問只玩歐美撚game 今次真係心服口服，心目中除左任記，好耐冇日本仔game咁有心機
阿叔都玩得好投入

係，自細鍾意日本rpg,可以打到好迷
但近幾年唔知係年紀大左定遊戲唔吸引
dq,ff打到唔夠一半就放棄，好悶咁
依隻真係好吸引我，怪盜題材
令人想打落去

每次玩到會長跟蹤果part
就好鐘意會長
傻更更揸住本漫畫

1LV有咁高咩
玩到6月尾2Lv淨係避過1次

其他日本game廠唔敢講

但我只信ATLUS
音樂，遊戲性，玩法，創意，畫風
全部都好岩feel

嚴格黎計應該由ps3年代既Catherin開始留意ATLUS , 再到P4G正式落坑
ATLUS死忠

細個唔識玩真女神系列

dq11我都玩到好沈迷
但係dq11差二周目既最終boss未打
懶得升lv , 就放置左係到

• 月Lv43･ギリメカラ×運命Lv46･フォルトゥナ

• 運命Lv35･ラケシス×皇帝Lv52･バロン

• 悪魔Lv32･リリム×女帝Lv56･ティターニア

• 法王Lv40･だいそうじょう×刑死者Lv51･ジャターユ
試晒佢,DLC無太陽, 應該唔會撞到

2 4 6 8 10
啱啱好5格
利申 5之前未試過避到

玩到R先知監獄張床有得瞓

白金差女僕cafe個獎盃，去到第三學期最尾活動果日得19個印花又無其他save留底，局住開二周目搞

之前有諗過玩Catherin full body...
因為呢間公司啲畫真係好啱口味

Catherin個體驗比想像中深
ps3版自己簡d答案好純真
去到ps4版簡d答案好唔同
體驗到自己個心境變化

班目的腳下係邊？要返返之前個地圖？搵極都搵唔到

幸運拳係咪得mona有

啲慾石有乜用？唔攞係咪白金唔到？

拎果陣回SP
拎哂同一迷宮3件去印象空間可換道具
換其中一件道具就有獎盃

D音樂都好正

俾你咁講一講有啲興趣添

但係Catherin真係好燒腦
堆磚爬梯

玩完5r再算
而家先玩到9月..好期待第三學期

慢慢拖長嚟玩,拖到P5S出就差唔多,又係必玩

4月有ff7又係必玩
之後6月p5s..今年岩玩既game 排得好密

隔離post見d人玩p5s都幾好評咁，真係正

9月又有Cyberpunk2077

唯一不滿係唔接R
等佢出強化版/DLC 比返芳澤我

大量R劇透都夠膽入去小心啲好隨時中伏

望咗兩眼即走

FF7就算鳩數
中過15伏仲唔夠咩

未撚驚過

tales of arise都幾正

last of us 2

玩極都係同 上網個平均等級 差幾級 係咪正常？
打得好辛苦係咪打暈晒d怪出總攻擊，會最多經驗值？

玩hard 卡關 揮手
加咗攻都打唔切

玩hard 要拎齊慾石回sp
要捉定隻冰屬攻擊嘅p 打騎士

雙子挑戰嗰啲係邊到買？

啱啱入一月

但係佢都冇見過自己老母啦

少左3個member

都係既，但佢真係好放唔低班目

4格Member呀,樓上唔好再Quote啦,唔係你都扑埋呀

成日有人劇透
好在有爆過無印版
建議未爆過無印記既快d走

4個Member基本野啦,都今時今日都重可以1格Member真係害唔到CD-Rom只害到連登仔重仆街

Sorry 少用連登
我已經係第一句打返個月份就怕劇透到人

唔好睇上一頁

玩咗30幾個鐘啱啱先打完金城係咪好慢

幾年前已經叫連尼住搞個spolier vote
巴哈同reddit都有呢個機制防劇透撚 係呢到咁落後
當然就算有無呢個機制 劇透撚係仆街都係事實

快過我呢啲無印白金嘅人

美術館最尾慾石boss好難打。有冇人知打法？玩普通難度都係咁死

但係見啲人50幾個鐘就爆機好撚癲

Speed run見過2X粒鐘添,冇得同人比,個個玩Game嘅速度都唔一樣

佢地應該跳住玩。美術館最好幾lv打boss?

玩過demo 戰鬥好撚正 完全唔係15果皮

白金有冇話要用最高難度爆機？

個醫生最撚正

咪撚劇透

醫生真係淫撚到仆街

應該冇
好似死神個D SAFETY打贏都會跳成就

一開波著爛黑絲正d囉

咁我唔玩咁難啦。一周玩簡單算

有大神呢個官方外掛其實可以清得好快

幾多lv打美術館boss安全啲？

咩係大神？

DLC黎
除非你好似我咁淨想衝第三學期唔係絕對不建議使用

我差唔多30個鐘先打完斑目
慢慢玩 享受下到隻驚

幻象空間係咪有齊d殿堂既怪 有d殿堂未捉齊就過左 會唔會拎唔番d怪

就可以開始攻略銀行

隻game咁正要慢慢享受

全部都可以合架